一人n個唔想佢過戶lihkg既user

洪非凡
真左假左
羅定偉

裝表妹沖涼茶
Olivia_豬腦

仲有表姐表嫂表姨...

仲有條假膠煩人眾所膠知

死肥仔收聲啦

林祖舜（joe)

老皮

袁生

諗起老納食狗肉同成日講大陸話

啱啱見到雨狗過咗嚟

求神拜佛合味道檸茶千祈唔好過嚟啊

高登明白了x

呢2個真係毒瘤嚟

Molamola
煩膠好多都跟風過左黎啦